其實 保險佬 同 層壓式傳銷 有咩分別？？

都係要呃尻自己d親戚朋友買野
都係無實體店
都係一層食一層水
都係洗腦覺得自己件垃圾產品好勁
都係無糧出

唯一唔同係保險佬要番工跑數

保險雞可以比你扑喎
傳銷邊有呢d服務

正 我識搵agent啦

都唔明請人宣傳仲咁理直氣壯話咩建立事業